{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26459",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 데이앤나잇(DAY&NIGHT)"
    },
    "text": "10月6日Day&Nightホテルグランドオープンホテルグランドは10月6日に新規オープンします。計49室の客室を保有しており、周辺には市民公園駅、朱安駅など様々な駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。客室案内をしますと、全客室にはGTX10601PCがあり、プレミアムルームは高仕様のカップルPCを提供しています。また、ネットフリックス、空気清浄機、VOD(ドラマ、映画)の再視聴、LG50インチスマートテレビ、最高級ラテックス寝具と快適な浴槽が備わっています。1階にはポップコーン、トースト、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジ、飲み物などを無制限にご利用いただけるスナックバーがございます。客室番号及びデザインはランダムに割り当てられ、退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。未成年者はご両親と一緒に入室可能であり、身分証明書をお持ちでない場合、利用制限がある場合があります。夜12時以降は、周辺の被害を防ぐために騒音に気をつけなければなりません。住所は仁川広域市弥鄒忽区石岩路72で、利用レビューを残せばヤノルジャポイントを貯めることができます。訪問客のレビューを見ると、価格対比コストパフォーマンスが良いという評価と共に、きれいで管理が行き届いており、親切なサービスが長所として言及されています。宿はコストパフォーマンスが良く、様々な設備を備えているので快適な宿泊ができる場所としておすすめです。この宿はいつもお客様を優先するホテルになるように努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルグランドのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ホテルグランドは10月6日に新規オープンします。"
        },
        {
            "question": "ホテルグランドの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルグランドは計49室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグランドの周辺にはどんな駅がありますか？",
            "answer": "ホテルグランドの周辺には市民公園駅、朱安駅など様々な駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルグランドはどんな言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "ホテルグランドは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグランドの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルグランドの全客室にはGTX10601PC、ネットフリックス、空気清浄機、VOD(ドラマ、映画)の再視聴、LG50インチスマートテレビ、最高級ラテックス寝具と快適な浴槽が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグランドの1階には何がありますか？",
            "answer": "ホテルグランドの1階にはポップコーン、トースト、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジ、飲み物などを無制限にご利用いただけるスナックバーがございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルグランドのチェックアウト時間を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ホテルグランドの退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルグランドでは未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルグランドでは未成年者はご両親と一緒に入室可能であり、身分証明書をお持ちでない場合、利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルグランドの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルグランドの住所は仁川広域市弥鄒忽区石岩路72です。"
        },
        {
            "question": "ホテルグランドの利用レビューはどうですか？",
            "answer": "ホテルグランドの利用レビューを見ると、価格対比コストパフォーマンスが良いという評価と共に、きれいで管理が行き届いており、親切なサービスが長所として言及されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグランドはおすすめですか？",
            "answer": "ホテルグランドはコストパフォーマンスが良く、様々な設備を備えているので快適な宿泊ができる場所としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "ホテルグランドはどんなホテルですか？",
            "answer": "ホテルグランドはいつもお客様を優先するホテルになるように努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 612
    }
}